\anonsection{Введение}


Главной целью преддипломной практики – это сбор исходных данных, необходимых
для подготовки выпусконой квалификационной работы по направлению подготовки "Информационные системы и технологии".


Руководители практики от предприятия и института поставили несколько трудоемких задач на исполнение производственной практики:

\begin{enumerate}[label=\arabic*]
    \item Ознакомиться с предприятием и деятельностью компании
    \item Сделать описание организационной структуры компании и функций рабочего персонала
    \item Изучить программное и аппаратное обеспечение компании
    \item Рассмотреть архитектуру сети компании, информационных технологий используемых в ней
    \item Анализ системы обеспечения контроля доступа и информационной безопасности
    \item Разработать проект для передачи информации от сетевых подключениях к почтовым серверам партнёру компании
    \item В проект должно входить:
    \begin{itemize}
        \item Исследование текущей инфраструктуры и используемого програмного обеспечения
        \item Исследование существующих решений, их достоинства и недостатки в контексте требований проекта
        \item Выбор и агрументация инструментов для решения проблемы
        \item Доказательство экономической рациональности имплементации решения в контексте требования проекта
        \item Создание рабочего прототипа для тестирования
        \item Имплементация готового решения, если такое возможно, с сопутствующей документацией
    \end{itemize}
    \item Написать полный отчета о проделанной работе по прилагаемой форме
\end{enumerate}

Первая глава посвящена ознакомлению с предприятием, исследованию характеристики организации,
описание организационной структуры компании, выведение функций рабочего персонала.
Во второй главе проведено изучение программного иаппаратного обеспечения компании,
физическое изучение архитектуры сети компании, информационных технологий используемых в ней.
В третьей описана выполненна постановка и декомпозиция задачи, описана иследовательская деятельность
и доказательство возможности имплементации требуемого решения в соответствии с требованиями.
Последняя четвёртая глава посвящена описанию получившегося програмного продукта, его основным функциональным требованиям.

Практика была пройдена в компании ООО «Интермедиа» в роли инженера-программиста.

\clearpage

